買車的決擇

100k budget
1. Toyota Spade
2. VW Golf
3. Mazda 6
4. （有無推介？）

應該點選擇好？真心一問求指教

搵到2013年轉左大款既Mazda 6咁佢會係最好選擇,唔知點解咁大部車可以咁慳油,至於SPADE同GOLF唔係替代品試過就明.

我會排
13 mazda 6 > Golf GT MK7 > Spade

2手價17萬幾，out曬budget

不如講下你想要咩車先啦,想同人跑街想車家人?唔知你想點好難推介你買咩車

馬6 一定係揸轉左款之後,
太舊款就唔考慮啦

golf gt mk7 100k 應該唔係好得

第一架車?
講下有咩要求先啦
btw, 俾我跟你個List黎揀Mazda6->Golf->Spade

家人小朋友

家人小朋友GOLF可以唔洗考慮先,你偏向日本車定歐洲車多

我揸Camry 載屋企幾好
大家坐得舒服

其實無所謂

可以考慮下加多小小CT200,油錢會幫你慳反反黎

如果車家人同小朋友多既話Mazda 6係呢三個Option入面一定係首選
我架V40後座都俾兩老屌到啪啪聲, 話尻後座又窄又難上車
你個case揀返中形房車甚至MPV會好少少

我都prefer係中形房車...我諗Mazda 6會係first choice

但馬6 你又好似Out budget

100k - 150k唔知有無

俾多少少買新款馬6係較好既選擇

28car, 14年內都係130k左右

重唔去搶

a4 1.8t

"家人小朋友GOLF可以唔洗考慮先"
但係叫人買 CT200 係咩玩法
咪一撚樣係車仔一部

Spade
裡面膠到出汁, 好似玩具咁, 如果同另外兩部比

兩部車係油耗方邊都已經好唔同,維修價錢更加唔洗講,
如果屋企有老人家行動唔方便既就另話
以前屋企都係渣CT200車住2老都基本上無問題.

你拎架擺九展既車行車梗係貴, 其實13年轉左大款10皮係有機會買到的,但盤唔多要撞下手神

GTI 就唔得